[把牆推倒] 支那網民要求取消網絡長城

到咗聽日全部AC俾人封晒

又微博暴動?

千祈唔好我求下你地
中共唯一德政黎

支畜留係牆入面算啦

支持中共，唔好畀14億生番走出嚟啊

得果小貓三四隻...都唔及支持武漢屠城既like百分之一

全面提高依法防控依法治理能力 健全国家公共卫生应急管理体系

支共唔好解封呀屌

RAP

我支持中共呀今次
咪比佢哋出嚟

其實推倒圍牆等同放班小粉紅出嚟破壞世界秩序

佢地繼續幫中共打丁算吧啦

事源

笑撚死，圖中描述咁多樣嘅事情，強國五毛系統帶頭做盡晒喎

今次事源其實係因為外國一個好出名嘅同人網AO3(Archive of Our Own)原本係冇牆到，但因為有某條支那藝人嘅一堆fans自己走去同支那政府舉報，話個網有啲色情內容，搞到連AO3都牆埋，啲同人作家就連唯一可以自由創作嘅地方都冇所以爆咗，至於網絡嚴打支那每年都會做嘅，今次爆係因為AO3都俾支那block埋不過都唔覺得佢哋今次做到啲咩

事源係有個明星仔啲fans唔鍾意人寫佢偶像bl文
起咗個寫手底仲email去佢學校投訴
舉報咗個好多人寫H文嘅網—AO3
搞到個網要翻牆先睇得
其他專擺同人文嘅網都被波及
辣著好多人

我支持網絡長城
你們可以打我了

唔使驚喎
班畜牲出唔到嚟打你

過多個禮拜咪一樣鳩縮
垃撚圾

一日呀？

我記得每年班友都吠要推牆

民主是個好東西

支那除咗粉紅仲有品蔥手足㗎

Push

唔好放出黎害人
中國唯一做既好事黎

唔好呀，唔好放班怪獸出來

至少有苗頭

一日又好似快左d
點都會比佢地吠下先

放班生番出嚟污染地球不了

佢地肯上街肯現實發聲再講啦，我就真係想睇下點樣係唔做“暴徒廢青“，爭取到佢地要既自由不過一班圈養開既豬，自私自利，人地抗爭佢地鬧人，到個圈縮細佢地憑講咩權利？

落閘放狗週街咬人

親 牆是為了保護牆外的人

一日最衰都係何君堯同光頭警長搞埋咩聯署啦，搞到中國人有樣學樣，將西方果套放入習近平具中國特色既民主入面

發生咩事 因咩事影響突然又要言論自由

嗱 豬呢 就要圈養嘅
G chi 防火牆

又微博暴動

唔好呀屌，放班癲狗出黎周圍走

屌14億支那人出黎 咩都洗哂版
文宣肯定輸撚哂

中國人是需要被管的

咁YOUTUBE FACEBOOK玩完

距離文明前進左一大步
不過仲有幾十KM

推到高牆？
你哋有本事咩
三十年啦 要醒就一早醒哂啦
不過我都祝福你哋嘅
不過連去天安門廣場都唔敢
講話推倒高牆? 推得郁先算啦

好似話搞到好多同人文 甜故都好難再寫

牆係好東西係國家防止人民比邪惡既西方價值殘害荼毒既工具
洋鬼子的文化是入侵大中華的武器！想接觸就是漢奸

實名制
要言論自由 會死人嫁
諗清楚未先

係呀，佢哋一口話人廢青，呢啲情況都唔只一次，咩都唔做俾人封俾人限制創作自由佢哋都唔反抗淨係識得避同走，而家搞到咁都係因為佢哋淨係識得喺微博嘈，然而喺微博嘈根本冇用，過多一排咪又冇咗回事習慣咗

個外國人永久居留條例都好hit
幾乎條條熱門下面都有人comment 要反對呢條條例

今次空窗期幾耐呢

佢地識係微博出聲已經好大步喇

算吧啦支那豬 過兩日咪繼續祖國很強大 不要給黨添煩添亂 上次我要言論自由又去左邊呀

覺得好無力？不如試下其他方法集合力量

屌
d大陸人唔係最鍾意話有牆係保護佢地咩
第一次聽個陣真係笑撚死

共產黨表示好撚驚

關我撚事咩

放心
暴動都係得個一日 聽日就會見唔到

老百姓只是要生活政府做事咱們沒資格管啊
睇班撚樣一邊鬧人，自己中番惡果真係開心，仲有大把野繼續等住禁，唔好比佢停

好多甜故、BL、GL舊年開始已經開始唔俾寫
仲拉左d BL作家

千祈唔好唔想見到成堆支那豬衝出黎洗版

其實佢哋做冷氣軍師冇用 一定要黎返一場反抗運動先得

满身负能量的社会垃圾
刚刚 来自 小米9
#把墙推倒##把墙推倒#发声可能没有用，但是不发声一定没有用 #把墙推倒#

同意

小粉紅唔係大大聲話牆係保護佢地架咩

有個要坐10年
殺人都好似淨係坐20年

中國式鍵盤戰士

呢樣真，佢哋啲心態真係唔知咩事淨係識得忍同避有用咩，又咩唔好為國家添亂，微博出句聲打篇千字文就當反抗真係好智障，睇死之後陸續有嚟

一陣就河蟹佢啦

成班都係判國賊
應該要相信政府相信國家

牆入面安全的，外面好危險呀仆你街..........

比世界睇到中國人嘅醜陋

死中囯人見到出面
盞佢哋搞搞震打飛機

中國人是需要管的
千其唔好放佢地出黎

支共點會應承

Tear Down the Wall

每個支那人都有一次覺醒機會

支那香港人也是中國人

佢哋真係想花式自殺

得個講

香港啲論壇唔洗再見到正體字

咪撚取消tim呀
到時班蝗蟲衝哂出黎
twitter youtube google facebook全部淪陷

我今次撐中共

呢單野源於有肖戰(唔知邊個)嘅fans唔鐘意睇到肖戰比人寫18+同人文
跟住就打電話去投訴
所以依家網絡大整頓
所有微博/Lofter etc.
總之有位比人寫呢啲同人文嘅全部唔查
直接封帳
上面講嘅AO3係一個外國網站
專係比蝗國寫手放18+嘅文
大概係咁

R.A.P.

呢班人雖然有啲自由意志
但係感覺牆一冧 佢地都係啲網軍小粉紅

Block晒你班友有幾難

支那狗過兩日咪又係愛支病發
沒有一隻是無辜的

坐十年係因為佢出埋書私下賣

呢個唔係事源
事源係有個支那明星啲fans走去舉報一個外國嘅AO3同埋支那嘅lofter 兩個都係類似我哋香港嘅紙言嗰啲寫文網站
跟住ao3同lofter就真係俾支那封咗
跟住成班人就發爛渣
話俾啲on9fans摧毀咗自己嘅心血
最後就去到成班人話要有創作自由唔要有牆
當然過程中都係繼續屌柒香港係廢青 牆外嘅世界就係美國控制etc啦
唔抵可憐

咪呀

封佢地一世

支持64重現 大屠殺蝗蟲

品蔥班蔥油又嚟玩新花式

好過掉面

千奇唔好

好呀鄰國香港表示支持

解決製造問題的人啦,
中國人是需要管的

冇左牆 中共先會有危機

而你地竟然支持有牆

畀舉報文化反噬

鍵盤暴動
仲廢過連登仔

反了反了

唔好呀
唔好放班生蕃出嚟

放心 一樣過兩日無哂事

太遲啦你班撚樣，當日嘅係點樣樣咒罵香港人。乜撚嘢護旗手，講真咪又係有利益先出嚟。

享受一生人唯一一次言論自由

算啦，我諗天朝入面只有品蔥嗰班會做嘢，其他要跪喺度求中共

好易申請咩？
見佢人人反

唔好呀，成班生蕃衝出黎好難搞

堆倒牆出黎吠出黎去facebook twitter鬧其他人

班大陸狗根本唔Care有冇牆

純粹係「淨網行動」搞到佢哋唔夠膽翻牆打丁，咪出黎微博暴動下過幾日有得打丁咪繼續愛國愛黨

晒氣啦，求其上網講兩句做下鍵盤戰士，共産黨點會聽你講丫

大陸用返繁體字啦屌 殘體好撚柒

就算冇防火牆長城都冇用， 資訊自由都冇用， 陶傑話因為佢哋腦裏面已經有長成!

咪撚癲

放班生番出黎仲得了？

算吧啦
成班垃圾留番係墻入面隔離啦
有冇人上微博串9佢地嚟睇下呀

係咪可以用光年黎計？

既然大家翻牆
即係知有度牆
想知官方一直以黎點包裝呢件事

我想像唔到班喪屍走出黎會發生咩事

唔好呀
香港同台灣社交媒體會玩完

放佢地出黎其喺都好L煩 一定周圍吠

唔好啊…你地繼續喺牆到啦好無

大家都搶先享受一生人一次言論自由

我極懷疑cctvb 搵個人造新聞

支那人注定做比人控制嘅奴隸唔好出嚟污染地球啦屌

俄羅斯個單話比美國佬收賣造謠就收左皮，呢單好快影都唔見

我聽品蔥手足講㗎喎

有咩分別啫，佢哋本身都翻牆

又開工

屌唔好啊

唔好呀,困住班垃圾先可以和平穩定

今次支持習大大閘撚住班畜牲

禁個制

因為官方要做，要賺晒d流量，所以唔俾民間分一杯羹

G持pooh哥閘住班支那狗

支持推牆運動
消耗支共維穩費！

唔好出嚟
成堆殘體字見到作嘔

唔好放班牆國人出嚟

咪又係拎民族主義來勒索支那畜

佢地最多都係網上打咀炮，唔會有實際行動，中共彩佢地都有味

你班支那低等賤民有資格提出訴求咩
#把牆築好

根据相关法律法规和政策，话题页未予显示。

笑咗

依家先知

依家啲一毛小粉紅已經夠多

千祈唔好
我唔想見到啲生番係啲Social Media 日日洗人版、騷擾同恐嚇其他地方嘅人
唔好話香港同台灣
哩班生番會向全世界網民發動網絡欺凌同恐怖襲擊

佢講得冇錯喎，有言論自由㗎，不過祇得一次機會

幾正

#我們要言論自由

已經想像到，出來了，咩facebook YouTube Twitter instagram全撚部都會仆街， 文宣會畀人鬧到躝返老母個閪度

中國人有人數優勢，食正曬演算法，最尾網絡會得返一種聲音

我係中宣部一定會第一時間拆牆，好過畀錢請網絡評論員。

呢個都係其中一個原因，我頭先都去了解左件事
個偽人去舉報AO3既原因係因為上面有人寫左個故事仔，BL咸故，而其中個個偽人仲要比人寫成0仔

依班人又死清光了

果個肖戰仲要被人搵到唔紅果時Po過侮辱女人ge野，抵死

鬼門關大開

年年班生番都係話魔幻

好暴力
食飽飯無屎痾係咪

千祈唔好拆牆 頂唔順佢啲垃圾言論

又block一件，多謝提醒

推你老母，班生蕃出到嚟一定痴撚線咁狙擊香港人

個話題已經冇咗

佢哋又贏

今次我支持中國同胞

動物園嘅籠唔係保護畜牲，係保護出面嘅人
繼續圈養班支那就啱
支那受嘅苦難大多是他們應得嘅

牆倒了，那天，人類終於再次體驗到被支畜洗版的恐懼

3月1日淨網行動
牆只會越來越高

自由到連自由都要改做zy

學咩人講自由

政府＝zf
警察＝jc
港獨＝gd
台獨＝td

勁多人係微博嘈
真係抵撚死

物理 ch.3 section 4 zy落體

很多時候

係個藝人啲弱智fans舉報搞到得罪所有同人圈

日日都有嘅微博暴動

支那人淨係識喺網上嘈，唔敢企出街表達意思，就算有幾百萬網民話要言論自由都無用，最後咪又係被人刪文封號就結束呢件事

佢唔係唔信你哋有判斷能力
就係知你哋有先驚

中國人反未?

唔係0仔咁簡單 係接客嘅妓女

用威妥瑪拼音政府=Cheng fu 港毒=Kang tu

台灣又贏

真正既長城起喺佢地心入面,拆唔到

光復蚛國 時代革命

千祈唔好放返生番出嚟

仆街 有啲興趣

F=ma (**落體公式）
Citations: 宋**. (2n.d.). **落體 (**, Vol. **). *****.

改好D中文先
5000年歷史 講野避3避4 講要有自由
笑死人

點解啲支那人講大話
之前啲大陸豬話香港人落後，支那一早上網唔使翻牆好耐
咁依家係咩事

無聲無氣

P牌特登上嚟講一句
點解會有人覺得班支那賤畜有得救嫁
留言等睇，一定會有人話有外國勢力借機操控
外國勢力借機帶風向
外國勢力分裂國家

留名

啲人去睇過，其實好似係個有性別認同障礙嘅人但冇真正接客，都成十幾章都淨係打個飛機冇真正做過，黃條鐵咩，歐美圈啲人重口得多啦
而且呢類文一早打哂預告，唔鐘意可以唔睇，點解要利用公權力要舉報去打壓創作自由先，佢哋係起埋作者底搞到作者退學

咁個明星應該收得皮

佢地d微博敏感詞多到乜都要用代碼，好可悲
你千萬不要對這個國家.jpg

唔好啦
始終畀人洗腦嘅佔大多數

班fans真係正一on撚9
自己唔撚鍾意就要拖全世界唔關事既落水
佢偶像俾人搞都唔撚抵可憐
靠腐劇紅，啲fans好意思屌人寫偶像bl同人文？

#把牆堵著

可能今日已經封完。

去咗睇，其實寫得幾好亦都唔係成篇都r18嘅咸故

先係肖戰啲腦殘粉辣著腐女，今日又唔知實施咩網絡言論限制

屌
中國人真係唯一唔配有自由

佢地行前一步又會退後兩步
所以要行幾耐真係無人知

成年人
支那人只係中共圈養嘅2腳豬黎咋
負責供錢比中共高層
連自己係咩身份都未知

佢哋好鐘意打壓異己，自己唔鐘意就逼人刪逼人跟返佢嗰套重點係佢偶像都係拍腐劇先出名仲好意思屌，俾人搞真係自己攞嚟，而家啲人搵到佢偶像辱罵女性查實佢屌都算佢唔鐘意咪唔睇去留言批評囉（作者接唔接受係另一回事）但點解要告密要舉報先

去retweet 小粉紅要睇BL文唔要網絡圍牆

係咪嗰個乜撚嘢肖戰？我都有食下花生

黨保護緊你班支那賤種唔受荼毒呀
推牆?推你老母閪啦

但我想講肖戰本身都係因為套改篇bl小說既電視劇先紅居然舉報fans寫bl文變到而家鬼打鬼真係好撚好笑

笑撚死，有啲其他圈嘅人話呢班粉紅唔識寶，直情想作者作佢哋圈嘅文

強國小粉紅會話係少數不理智追星嘅錯 或者BL文係錯

去retweet 小粉紅要睇BL文唔要網絡圍牆

唔係丫，有食有住，要咩民主自由，要咩創作自由？
只要經濟同基本生存就行，其它野都係外國勢力主義，唔可以信架

我記得仲有一部分係因為佢地話三月份開始要嚴查vpn
俾人發現佢地翻牆就會俾人捉去請飲茶
但係上年嗰單就唔係好關事
嗰單好似係三月開始唔俾人起底咋喎

啱啱先知支那原來連pinterest同pixiv都上唔到
明明唔關政治事點解都要禁

祝佢地好運

覺得破壞左佢地男神形象就發爛渣惡到呢

應該一個鐘就收咗皮

去retweet 小粉紅要睇BL文唔要網絡圍牆

係呀 好撚搞笑 正宗狗咬狗骨就係呢啲 睇啲人話肖戰係考拍bl劇上位 啲fans就走去舉報啲bl文網站

弱智仲學人追星搞到所有圈怨氣沖天 佢偶像rip

我正想話⋯ 佢哋嘅質素係要用光年嚟計

有心做就唔喺微博到講啦,
又唔係唔知個微博俾人睇住晒,
R.A.P.

3萬! Thx!

乜鳩係飯圈文化

講句公道話
其實牆入面係有人覺醒嘅
我都叫做有少少入牆文宣嘅經驗
出啲帶隱喻嘅反共文
好多人撐我inbox我
只喺呢啲聲音㩒得好快
所以你哋見到得一種聲音姐
製造兩岸對立其實係中共嘅一種維穩手段
我唔理以前點畀五毛粉紅鬧nmsl
總之一切呢啲牆內嘅反抗行為一律支持
因為我知道佢哋同五毛必要係同一批人
而敵人嘅敵人 就係朋友

仲要套bl劇都唔係好bl，廣電一早n年前係上癮果期已經禁哂bl題材而家連文都無得佢地j，好撚可笑

習大大唔好放班畜生出黎 唔該

支持中國把國民封在牆內

收到 大佬

好多人都冇睇透大局

垃圾 跟香港人玩口號抗爭?

班撚樣舉報完，依家知道事態嚴重，敢做唔敢認
講大話9up話ao3只係換網址，後尾俾人踢爆就話係政府淨網先禁左，唔關佢哋事，佢哋只係向微博舉報個作者，無舉報ao3，最後仲想屈係朱一龍fans嫁禍畀佢哋，仆街無恥賤到無倫

連個人都封埋

幫手推po pls

咪呀，比呢班支畜出嚟就污染哂牆外世界

開國

唔洗包裝
支那人知道有牆之後仲更加感謝黨

條友快啲帶埋佢啲廢蝦一齊收皮

支那畜果套永遠自己唔鐘意就迫人刪，迫人道歉，真係好噁心

所以支那D野成日出師未捷身先死無一樣野拎得上大場面

開返牆仲衰，早排開過一輪，放啲人落嚟洗版鬧香港，佢哋根本唔會理事實係點，開牆俾佢哋都唔會開到民智

你地個腦都植入左防火牆啦

成班傻閪小粉紅

中國人學人講人權
人唔笑

今次點維穩好

屌 個個乜嘢肖戰係真rip
去食左轉花生發現佢宜家俾全世界抵制緊
微博好多人都係到話罷買代言罷睇劇集

呢個支那星都係算撚數啦，見有人post返佢未紅之前喺微博度講嘅嘢，佢都唔係啲咩好人

好似比人挖到佢n年前侮辱過女性
好慘，半紅不黑左咁耐終於彈起
紅唔夠一年比弱智fans玩死左

補充：肖戰係依家支那好紅既明星
佢靠BL 劇出名
好多弱智fans
班fans唔鍾意用佢地明星既名寫同人故
結果舉報個網
我想講班支那fans真係好撚恐怖
香港個d姜濤fans相比真係好正常

話寫條友做妓女係女化咗佢哋偶像
唔通真係寫兩篇文就自動變性咩on9
我心諗大把男演員反串做女人 做性別認同障礙嘅角色啦
The danish girl嗰啲都有份提名奧斯卡
班支那粉思想真係好狹隘

唔覺得班人會改變
人只會相信自己想相信既野
香港夠冇牆啦
藍絲有少到咩

唔係p嘅咩之前紅已經勁多人抹黑，依家有人搵到原圖

中國是有言論自由的⋯⋯ 例如現在 網民可以隨便罵歐美加國家。

Cls

中共想spin走今日網絡河蟹政策
去retweet 小粉紅要睇BL文唔要網絡圍牆

而家支博唔係都要實名先send到野咩
開門查水錶

你解封咗同青山醫院開放日冇分別㗎喎

支那人只會用微博反共

中共做得好

下乜佢地有言論自由嫁咩？打到六四兩個字先講野啦

而家個個安居樂業，你班暴徒點解要搞亂佢？

Hi五毛曱甴

真心好智障真人同人呢樣嘢一直都有討論有共識唔好影響到本人就ok，除非佢本人自己搵嚟睇啦有點你講得啱，寫佢女人唔通真係女人咩FF嚟啫，班粉絲夠幻想佢偶像係佢老公啦，淨係佢FF就得，其他人唔得
思想狹窄都係，見識少連咩係性別認同都唔理解，咩都唔俾講，一講性就好似好撚大獲咁，成年人都唔睇得唔知得真係悲哀到

咪弱智啦 佢地班友宜家個火頭左去飯圈搞搞陣搞到佢地無得睇 話要抵制個偶像
根本兩邊都一樣憨鳩同紅衛兵
封你網既係個政府 又唔怪個政府淨係怪人地檢舉
計我話兩邊一齊死就最岩
反正芝麻人無一個係無辜的

搞死左柒頭飯圈都好既

算撚數啦 玩友翻牆係為左打機

其實舉報個作者都好撚有問題
唔通下下要全世界順你意去寫嘢咩 唔鐘意咪撚睇囉
支那人真係跟足習維尼學哂獨裁呢家嘢
而家搞大件事 全世界都走去睇篇文知佢偶像做雞 佢偶像真係多謝佢唔少

條友本身都唔會紅得耐啦
依家只不過係因為BL劇出名姐

要推倒牆，
先要推倒黨；
要推到黨；
先要推倒人民解放軍。

口交部負責咀炮，解放軍對外，包括香港及台灣國，係負責摺被項目。對內，就真係一枝殺人唔眨眼嘅黨嘅私人武裝軍隊。班支那生蕃準備好未？

就算賣書都唔應該係十年。

一開應該好快亡國

其實佢算幾好樣 演技都唔錯 比起其他所謂小鮮肉算係咁

我都唔支持
不過個重點其實係冇牆 支持西方自由既人就會變多 支那就會冇左果種萬眾一心做奴隸既威力
唔需要被洗腦既人全部變番正常 只要學支那係香港咁將對方境內支持自己既人變多就得

度牆係為咗保護中國人唔好比西方洗腦
我第一次聽到呢個論點完全

都岩 美國遲左十幾年破牆 已經冇用了
由細到大既思維邊改到

最好笑係肖戰明明係靠演bl改編劇起家，佢班fans過河拆橋搞鳩啲腐女

呢啲真係要繼續比維尼做
要繼續壓落去壓到核心
佢哋先知幾重要

藍屍思維其實都係類似呢d邏輯

其實我覺得同人真係鐘意點寫就點寫 ao3嗰啲有哂tag 唔啱自己口味咪唔好睇囉
而家班fans死咬話篇文有影響到佢哋偶像
但講真 我本身唔識條友 完全唔知有篇咁嘅文
同人某程度都係小眾文化 佢哋咁搞法搞全世界都知 完全係豬隊友啦
同埋我食花生見到 話當初舉報啲fans好似有吹水成份 篇文根本就冇講到咁咸
覺得個作者好撚慘 班人真係成班紅衛兵咁 剩係識舉報

唔保障言論後嘅自由

咁搞笑？？有冇圖

但睇到整容前真係唔掂喎

咁先可以全世界反中又ok喎

支持全封

個個都整架啦

Rap the post will delete later

依個term好撚正

魔道祖師真係寫得不怎麼樣，靠營銷一路上位，由小說開始已經一堆腦殘粉

佢地會話牆外d野低質話終於明白點解國家要起牆，心懷感激

唔好啦 牆出面嘅世界係被西方邪惡資本主義反華勢力操控 唔啱佢地

最多話同路人，但唔係朋友

一方面好多反共但都係覺得你地搞亂香港

另一方面佢地對我地完全冇幫助要理班點極唔化既支那人，我寧願用多d時間做文宣好過

佢地想人幫之前講下自己為爭取付出幾多先又為我地香港出過幾多聲？

唔好放佢地出黎

的士陳個陣好似都係bl戲上位

我會用同盟多喲
始終唔同目標

冇撚好癲啦，牆唔係為左令你地冇得打飛機，係唔想你地知咁多，禁黃只係一個借口

你ＪＥＲ到咁恆
之前李文亮死個陣班大愛傻閪話we connect 架

其實我覺得幾好睇 不過腦殘粉多係真
利申: 幾年前睇過

乜原來本身唔洗翻牆

冇可能 你太高估支那賤種既奴隸dna

不過繼續比維尼做就啱既
佢好大喜功又無料先好
換件韜光養晦扮死狗就真係大鑊

咁又係
不過見班支那人吹到條友神顏咁
條友又有侮辱女性言論
佢公司真係識包裝
但而家應該一鋪清袋

其實以支那人既質素，推倒塊牆係世界既災難

完全濫用同扭曲言論自由既意思，９１１，慰安婦，種族歧視等等咩都齊

政令不出中南海
暴動不出微博

而家d大陸小說網審核嚴過閪
睇個一篇個女主係寵物美容師有一章寫到幫隻狗沖涼，因為有 毛啊摸啊 果d字眼，比人鎖撚左，笑到我仆街

真 個班係反共但心底係我係中國人呀屌
同老屈光榮冰室個大陸喱 黎明 一樣

我都係咁話
唯一一次支持中共
支持共產黨依法施政

又話國外都係假新聞

嘩 好驚喎
我真心支持共產黨 對大陸人嚴正執法

如果呢堆人係擁抱自由民主嘅核心價值
我相信全世界無人會唔想睇多次圍牆倒下
問題係班仆街唔撚係
成柒日屌鳩香港人抗爭
唇亡齒寒啊
到依家殺到埋身先反抗
Sorry 當日你哋微博啲回應點對我哋先

守護阿中哥哥

班fans一早睇cp fans唔順眼，又唔諗下個偶像係拍咩先紅
咁反骨真係好符合佢哋本性，仲要趕盡殺絕害撚埋其他人
依家佢哋偶像俾人全網抵制，遲早收皮

幅圖下面個句係微博見過 佢地都咁串自己

cls

華爾街日報是啥

抵撚死呀
之前bl作家天一因為出bl小說，被人判十年監都無人理
支那人繼續死向河蟹牆入面啦

好撚明顯係ai去check 有毛有摸就ban

當然唔係指實質意義上嘅朋友啦
只係指有共同敵人嘅fwb咁解姐

我唔知你係點理解有冇幫助啦
但假如你最終目標係推翻中共
咁任何一方令中共要付出成本其實都有幫緊

點極唔化
一嚟係環境圍繞加洗腦
二嚟係現實逼迫同個人力量單薄
人哋自審咁嚴
你估好似香港咁簡單上連登開個post
就傾爆幾十個post 一呼百應到咩
三嚟係言論嘅管制
真係有幫我哋嘅 反共嘅 你估冇人del？
你估出post嗰個會好似香港咁冇代價？
得一種聲音係營造出嚟嘅假象
首先係畀牆內人睇 做統戰
然後係畀香港人或其他反共嘅人睇
製造對立同「班人冇得救」嘅諗法
只要兩邊人始終仇視
就係間接幫緊中共維穩

最後回應返最尾一點
要搵佢哋幫我哋發聲嘅可以上youtube
其實幾多外國生根嘅大陸人搞channel揭露中共醜惡
睇牆入面嘅就緊係少啦
出個post分分鐘兇險過你上街
成效又細 中共仲要玩諸連九族
扣你社會信用評級 成家都冇運行
畀著你 問心你又會點做？

而家班人唔驚死出文屌鬼
我唔祈望你哋去微博聲援
支共地頭玩唔過人哋
但都可以去Twitter 或者 youtube上面講下
點都好過喺連登潑冷水
咁做同幫支共維穩真係冇分別

我正想放

班垃圾支那聽日咪又用vnp翻牆繼續用算
好似youtube、ig都係咁啦
取咩消反咩抗姐

係 所以個作者嬲到唔撚寫落去

求下你唔好解 真係唔好

強姦幼女都係幾年咋，有時俾錢仲唔洗坐添
出bl小說要坐10年
厲害了我的蟈

有啲人係醒，不過唔知有無0.001%

岩岩先有兩個維權坐10年發下夢好啦

的士陳(整容後)靚仔d
同埋的士係英皇
有資源推佢上位
(雖然依家佢只係2 3線)

肖戰間公司係好細
間野最出名既明星就係佢同埋咩火箭少女
fight唔到太多影視資源
佢依家有job咁紅都係食緊佢BL劇既紅利

駛唔駛咁憎cp fans 人哋可能都洗好多錢支持你偶像
非我族類就要消滅咁
啱啱食花生見到話班fans唔係第一次 之前不嬲都有咩唔順眼就舉報人
同埋話個個肖戰同佢公司應該一向係默許fans咁做
點解可以咁痴線

解封咗tencent同alibaba點算

咁都叫神顏
最多叫中上

中共係無可能取消個牆
對佢來講係存亡問題

之前唔係話黃曉明 胡歌個堆一線頭之後就係佢咩？

所以共狗根本唔會取消網絡長城

好少可支持中共

肖戰間野好似騰訊有份，所以唔係細公司嚟
同埋，聽講佢依家只接第一男主角既戲，但條友本身演技唔好
拍慶餘年都俾人笑佢戲屎

真心無維尼同林鄭先唔一定有有今日嘅港豬覺醒。

大陸人就唔敢講。我估最後佢哋應該安心係牆內

師兄心水清

哇咪搞 防火長城係中共唯一德政

支那fans真係好癡線架
之前甄嬛傳做安稜容個演員生左仔
班人係佢微博屌埋個仔
明明係佢做個角色衰
都唔關個演員事
生個仔都要俾人屌
佢地智商真係好有問題

我覺得無論點憎五毛同粉蛆都好
千祈唔好講出撐支共呢種嘢
支共真係萬惡之源
目前獨裁勢力嘅leader
文明人類面前嘅究極boss

唔好呀，到一大班網絡喪屍衝出黎

班撚樣痴女fans恐同呀，日日幻想自己係佢女友老婆，點可以容納到自己偶像有班腐女fans日日ff佢搞gay

見佢哋成日哥哥哥哥咁叫就知噁心

講佢哋偶像壞話或者批評佢哋偶像既微博都會被舉報，平時仲成日屌cp fans

其他戲可能做得唔好 但係佢做陳情令(即係令佢紅嗰套bl劇)嘅男主角係做得好

沒得上facebook
支那人: ……
沒得上YouTube
支那人: ……
沒得上H網
支那人: 我要言論自由 我要把牆推到

好似話係導演手把手咁教，唔知係咪就係呢套
其餘果啲戲無咁既服務，所以演技現形

當你一人生由細到大一直接受洗腦教育 牆只係象徵式

首先del係有cost，但唔好睇到咁難，依家已經可以ai del，一個人仲可以控制幾百部電話洗版，呢筆數好有限，維穩大部分錢都係用係科技/ 武力上

國內我唔同你計，你有上開就知品蔥一堆人都係逃離左外國住緊，如果有做野就做左啦你話youtube個d，起碼我睇唔到有幾多個有做，都係得把口，有聲援我講聲多謝，但唔燒到佢地自己真係冇乜用

我exchange同過太多支那人傾過，佢地就算接受西方教育，都係好堅持佢地個套中共會變好，犧牲係無可逃避，我可憐佢地變豬，但唔表示我要做救世主

要頂99隻粉紅去救1個好既中國人，我寧願頂9隻藍屍去救1個香港人
要用時間係youtube幫手，我寧願用d時間整多張文宣

係依家堅持我地香港精神都咁難既時候，仲要幫佢地？sorry我冇咁好精神

班畜生奴隸思想入骨只會強調自己合法維權同HK暴徒唔同當呢種物體係自己人只會話唔想畀人當攻擊國家嘅工具然後又開始維護奴隸主

我淨係聽過做陳情令另一個男主角嘅王一博要導演手把手教 肖戰嘅話就無聽過

同禁錮個細路係屋企話怕比拐子佬呃走有咩分別
其實禁錮個正正係拐子佬本人

見到有件粉蛆都因為呢單野搞到無得睇ao3而屌
但見到其他人屌埋支那政府即刻收嗲唔敢出聲

咪撚放啲生番出嚟 唔該

支共唯一嘅德政

故宮紅三代
中國紅十字會
李文亮死
俄佬搞中國人
禁BL網

仲有無其他微博暴動？

老老柒柒，就算係希特拉都係對異族殘忍，中共係自己人自己人民都唔放過，所有野都係為權為利益

唔好講目前，我覺得直頭係人類史最恐怖，個層都比你睇到咁癲，你覺得底個層會有幾無底深潭？

兩條友都無演技架啦，同時教埋有咩出奇

我想講兩樣嘢冇衝突
唔幫其實冇所謂
學你話齋出多張文宣都好

我只係唔希望見到無聊潑冷水嘅情況姐
乜時候我都將反共作為第一原則
總之有人反抗我就支持

咪係 之前又唔見嘈
屈服一次就預咗第二次嫁啦
過幾日咪又係開開心心睇其他野

無所謂啦 做得好就得啦

咪係 成班弱智

支持中共

OT係為咗退休
戰爭係為了和平
武力鎮壓係維持治安

啱啊 老老實實納粹係真係為理想
你話佢走極端都好
佢始終係堅持自己心目中嘅正義

而中共班人完全係以權謀私
成班既得利益者食人唔𦧲骨
本質上邪惡過納粹
事實上佢哋屠殺嘅大陸人都比二戰總死亡人數仲多唔知幾多倍

嚟個真 不過我覺得藍忘機真唔ok

屌如果個明星仔係靠bl劇而出名
咁佢個垃圾飯就真係多9餘
你本命擺明係食住全個牆國腐女文荒條財路
依家走黎倒米不特止
仲要搞到封多啲網
牆國班腐女真係多撚謝哂你

幾日後，又會冇咗聲。
仲有，佢哋都覺得係肖戰fans 攬炒嘅錯——同李文亮個陣一樣。

岩岩search，佢拍慶餘年就係導演手把手咁教，唔係陳情令
但教完都演得唔好

睇下小紅書班大陸人點樣係香港呃飲呃食

首先…...要推翻呢個政權

我覺得成套劇都好唔ok 道具化妝服裝特效都好劣質 不過肖戰經過今次佢既星途都仆直了

雖然我都冇睇完本小說
劇就⋯⋯道具呀佈景果d仲停留係tbb質地 一睇就知係發泡膠
唯獨男主個角色表現真係ok fit既我覺得 但男二都係睇到眼火爆棄左

欲加之罪
何患無辭
嗰時話佢賣有色情內容嘅書
又話咩冇交稅之類（詳細「罪狀」已經唔記得）
寫下bl文齊齊ff吓都要被告10年
殺人坐20年
同期好似仲有單強姦案之類都唔駛坐10年
所以牆國想判你有罪 你就有罪 而且係好撚大罪

Pin

Doublethink

佢演技同粉絲人數都未到一線
黃曉明依家都冇戲拍啦
成日拍埋垃圾片

小說有睇，其實背後係有公司做營銷所以先無啦啦咁紅，大把文寫得好過呢本 劇我齋睇精華片段已經覺得好尷尬
啲女人全部都係一字眉真係好L樣衰，個個不分男女都係膠面（肖戰個樣ok既）
王一博本身都唔係演戲而且係行韓星路線，演呢套真係唔知jm9
不過咁，肖戰作為一個小小既偶像可以帶動到中國言論自由既進步（如果得既話），咁就應記一功啦（前提係佢仲生存到）

LZSB 666
NMSL

黃曉明好似都走咗去拍bl劇
bl劇起中国有冇咁好賺啊個個都走去拍

個作者人品都唔好啦 我見d人係咁講先去睇但真係悶到睇唔落去
中國d審美觀我真係唔ok 好多想仿韓星但硬係有種中國柒味

咩叫連去天安門廣場都唔敢？當年坦克碌豬過唔敢去天安門廣場有乜咁奇？敢去代表無野輸死都得 自己香港到而家都未做到豁出去啦 有咩資格笑人呢 你係咪覺得而家已經好有成績？我地只係幸運在係香港 中共唔敢亂黎咋 唔好發啲咁低質既言論啦 為笑而笑為踩而踩 寧願你一句支那狗死光最好 起碼知你係支那人就反

好想開個微博acc扮下小粉紅鬧佢地做乜咁大膽，夠膽反對習大大？一個二個拎去打靶

紅黃藍幼稚園

啲fans係咪有病
你ff得人哋唔ff得？人哋ff關你鬼事咩
唔明班人諗乜嘢
既然唔鐘意做乜仲咁關心班cp fans做緊咩 我唔信佢哋寫完文會塞畀班fans迫佢哋睇囉好撚癲

有睇開A03嘅表示遺憾

支那既陳同佳

陶傑話香港人同大陸人根本係兩種人 勢成水火冇得compromise

唔好阿屌你老母 唔想見到啲生番

我覺得啲音樂幾好

一開始有套BL劇係支那爆左
令到主角(好似係朱一龍)上左位
跟住就係咁拍BL
最後就係條肖戰上左位

支那人見到咩劇爆就係咁出咩劇
就好似金枝慾孽爆左就係咁拍宮鬥
步步驚心爆左近就係咁拍穿越

香港人黃皮白心
大陸人黃皮黃心

鎮魂

佢地係咁抄韓國都唔L知佢地想點，正常少少得唔得 同埋可唔可以唔好個個都走去整容，其實整完仲樣衰，比如呢件，點睇都好樣衰 五官好唔協調

肺炎疫情 佢哋推論係因為冇言論自由而阻礙疫情消息嘅廣播

因為想係支那快速上位
就要靠樣
唔樣靠你演技咩
支那人有幾多識欣賞演技？

其實基本上四九年之後就冇郁過

其實不斷死人係唔會有效果 要死得來有效果先有用 如果唔係就冇用

我真係唔撚明點解支那劇要容許配音
台詞都未撚讀得清演技可以有幾多？

條眉好礙眼⋯⋯

呢件係邊位

唔該唔好再用取笑得唔得呀 真係火滾

新一代唔知
但問過四五十歲𠴱啲真心認為牆係好事
話過濾晒啲不良資訊，出面太多色情暴力網站
我再問咁你地點睇av打丁
佢又話會上色情網站

乜嘢博君一肖笑死

套劇裡面係金光瑤，現實nobody

有

配音唔係唔好聽，但係好奇怪
仲要有時演員根本演唔出黎，反而係靠配音帶翻個情感出黎

諗住走精面 但其實都有個極限

係殺到埋身都唔會反抗
千錯萬錯共產黨都冇錯

所以呢個先係原罪？

腐劇收視容易爆出嚟同好賺錢
啲男主隨時可以由二打六爆紅，仲要係上一線果隻，佢哋叫呢啲頂級流量
咪個個爭住拍，個個爭住演囉

問題係而家已經要隱約都比唐朝嗰啲詩更隱約 去到就嚟睇唔出嘅地步 但如果咁其實已經失去意思

佢地咁多平雞叫

可以將反抗帶到現實先講

一堆鍵戰

所以我都已經放棄咗牆內文宣
而家大陸任何一個網上平台都要實名認證
我上Twitter 同 Youtube屌五毛算

無左牆，接受唔到現實，無限美帝亡我之心不死，無任何改變

其實我都係偏向大中華 但支持聯邦制度 同埋我唔會好似黎明咁左膠 贊成勇武鶳 同埋可以短暫港獨 特別係而家

唔好放出黎了，陣間fb呀youtube都污染哂

共慘係東亞地區苦難嘅肇因

同埋陶傑所講嘅中國人就係唔得係 因為面臨太長時間嘅失敗而一啲成績都冇 其實就係失敗乃失敗之母 成功乃成功之母

呢班微博賤民
收美國佬錢攪亂檔
國家而家已經處於多事之秋，仲要為祖國添煩添亂
成班死廢青，原地爆炸喇，nmsl

佢四圍扶植獨裁政權
收做自已啲𡃁
再靠一帶一路去侵占實權
表面上懶好心懶和平
事實上根本上搞霸權主義

而家好彩有侵侵
中共正面玩唔贏美國嘅

仲要唔係普通舉報
係實名舉報嗰種
舉報理由=色情
明明人哋係同人網站
不限制任何創作自由
仲要上一年啱啱先攞咗雨果獎
見到佢哋俾人封真係開心晒
返去玩大陸嘅閹割版la

鎮魂之前仲有上瘾

挑⋯唔用牆圍住佢地支共政府同黨機構仲邊有豬肉食，仲邊有錢厄
有Google你仲會用百度？有得睇YouTube你仲會選擇優酷？有Facebook你仲用新浪微博？有Instagram你仲會用小紅書？如此類推
如果牆內啲豬出晒嚟嘈嘈共同搭地鐵啲自由行咁咪好影響市容？

條友應該9成以上嘅粉絲都係女喎，啲女粉點洗地？

唔識翻牆嘅豬🐷理應留喺圍牆入面任黨魚肉啦

有冇人有個張百度search 民主言論自由 全block 嘅圖

言論自由度極高 不過只限一次性同半小時發佈時間

唔好啊喂

解咗都冇用，支那人都係會用返呢啲嘢
你睇香港/海外大學啲內地生，有網絡自由之下，都係會選擇用返微博微訊就知

呢樣係真，色情嘢啲搞女人嘅更重口嘅又完全冇事，話佢自印收入超過幾多萬但完全怱略嗰條法例幾廿年前，通脹計返點撚樣都爆硬啦，連個校對都判咗四年真係痴撚線，男人現實中強姦家暴搞細路女最多都幾年唔好話外國，日本同人嘅發展發達咁多都算係促進咗經濟，支那好似連喺外國買同人嘅話，支那海關都會收咗你買嘅同人
所以話支那唔俾同人圈發展不突止仲打壓創作自由，強佢老母國啦，日本南韓電影藝術世界知名，係咁打壓嘅死支那就等一世啦，思想唔自由支那永遠不會成功

就是把你們當成奴隸，你想怎樣？

魔道祖師主要紅嘅原因係主角人設好 易生同人作品包括歌、圖、文

非法出版判咗4年咋
判十年係淫穢色情
陳情令（肖戰演果套）原作作者都拉咗，未判

好笑既係，同AO3舉報既同一日，有班小粉紅去台灣既BL出版社問佢地係咪支持民進黨，係咪台獨，寧願係香港/北美出
*香港/北美既中文BL出版社都係大陸人搞手

但係作者俾人踢爆帶起本書紅個首同人歌《同道殊途》係營銷手段，請人作曲同埋演唱，唔係作者口中既「書迷自發」啵

笑到pk，
依家有爆料唔知係咪真，就話原來佢係gay既
佢啲fans之前仲話同性戀噁心，真係多花生

班豬應該要好好管住

可以牆外做，唔比牆內做。因為牆外中共可以話管唔到

中共國內準備鎮壓

得罪咁問句，
點解咁撚多人睇過哩套大陸劇

只係網路上面講根本冇用, 要有行動先得
有用的話, 連登都已經立國
我宜家最好奇係有咩野事件先會令到中國人出黎反抗?
連李文亮事件, 佢地都只係網上發泄完就冇後續

我係因為twitter好多我follow開嘅外國人喺到講呢套劇 好奇忍唔住睇左sor

之前好多講劇既channel會講
講到天上有地下無咁
同Netflix 有

日日都有唔同嘢嘈唔知你班支那傻西聽日又揾乜嚟嘈呢BTW 關我柒事咩

呢班支那狗一定要拉哂去打靶啦
咩野自由呀支那？

所以支那永遠唔會開放網絡
蘇聯都係因為咁而解體
所以支那政府係唔會重蹈覆轍

咩係人肉搜索

起底

啲大陸明星憑乜收幾百萬片酬
冇演技靠配音補鑊

起底？？

嘩！喪屍出籠

但肖戰啲fans恐同喎 真係好諷刺
既然都拍咗bl劇 仲要靠呢個市場搵咗咁多錢
而家食碗面反碗底
睇死bl劇遲早畀中国玩到爛

唔好呀 ，我唔想facebook淪陷

咁精彩咁多花生
但我又覺得條友唔似gay
見佢講嗰啲辱女言論 同埋好撚爛口 似直男
而家條友就大鑊啦 乜底都畀人起哂 真係多謝fans啦
btw佢真係整容整到

咪啦屌 死返入去啦

推推推 推冧埋道牆佢

屌 唔好呀 到時真係網絡蝗蟲出征 成個地球玩完

痴線千祈唔好
剩係翻牆班弱智已經夠煩

魔道好睇係因為靠抄襲改編 集百家大成
我好後悔曾經覺得好睇

pin起佢呀

你可以發呢條地圖炮既片比佢地睇
佢地仲係咁自私唔認同普世界值注定係仆街人類文明既垃圾永遠無得改變

P站

個作者寫果三本我都有睇晒
老實講 三本都好麻麻

不過係真係紅得好撚緊要

再講多少少，社會要進步唔係寄望别人改變自己唔變，係要自身開始轉變為先，當超過一半既人每日做岩一件對社會岩既事，社會既變化就會大到你唔信

之前陳情令播果陣，佢啲黑歷史又俾人再爆過，佢同teammates以前啲感情瓜葛，佢未入行前用過支那gay圈先用既術語，同男友用情侶網址之類
佢係咪gay真係無人知

縱容啲on9 fans搞搞震諗住解綁腐cp，再喺cp fans提純，最後玩大左

佢哋有言論自由咩？

收皮啦戇鳩
鎖住班支那人喺場入面先係好事
今次真係支持習大大

下世啦

聞說最後嗰本完全係垃圾喎魔道完全係虎頭蛇尾，藍忘機假假地都叫主角，唔明點解可以寫到咁單薄，一味強行堆砌啲熱門人設同萌點落去。本來以新晉作家嚟講水準都算OK，無奈啲人吹得太過分，盛名之下其實難符，仲要又出漫畫又出動畫又出劇，越引越多腦殘粉

巴打好熟呢條友 其實佢係咪gay都唔緊要嘅 重點係佢縱容咗班紅衛兵出嚟見佢哋而家仲不停舉報想撳底件事
解綁同提純即係點 食花生見有人講但唔多明
我睇到啲人話佢公司有出手河蟹咗微博啲討論
睇嚟佢同佢公司仲有啲fans都係一擔擔 今次玩到咁大仲想河蟹了事

唔好解封

同人、娛樂文化不嬲都係維穩既招數
黨唔鐘意咪郁你班追星狗囉
支那狗連Ff下啲仔仔既權利都冇啊

鬆綁佢同王一博個cp，佢哋叫解綁
將啲cp fans變做純個人fans叫提純
今次就係想利用寫文單野令cp fans同情偶像俾人寫做妓女，而轉做個人fans，點知玩大左

微博ban左關於呢次事件既tag，禁止呢單野上熱搜同係咁買熱搜，擺明插左手

不過佢哋其實真係無得救
佢班fans喺twitter洗版話唔係佢哋禁ao3係支那政府，為ao3被ban心痛班人竟然有唔少人屌啲fans令外國人知道佢哋無自由，搞到佢哋國家無面

原來係咁解 長知識了
但cp呢啲嘢有得話解綁就解綁嘅咩？其實日子耐咗就冇人理㗎啦 最多咪一堆fans圍下爐 藝人咁都要插手你唔係有呢班fans鐘意你套劇你都唔會咁紅啦
紅咗就想人哋剩係鐘意你一個 過橋抽板佢都幾賤格
見有人話藝人係無辜 咁既然公司有出手滅聲 即係知發生乜事啦 仲由得fans周圍舉報 邊忽無辜啊佢

哇 開埋twitter戰線咁威威 但佢哋係咪本末倒置 好似係佢哋fans同中国舉報先 而家講到好似佢哋國家錯哂咁 又一次過橋抽板 維尼咁小器會唔會封殺呢條友
今次幫佢哋偶像柒出國際 未見過咁醒目嘅fans
啲花生真係好食

天官果本直情為虐而虐
好多轉折都好撚古怪
我飛住黎睇都唔係太頂得順

cp fans次次就係俾人用完即棄
支那人就係咁pk要紅果陣就落力賣腐，勁噁心

啲人見到twitter玩咁大就話佢哋只係想肖戰收皮，但啲fans係想佢死

見到啲fans而家好似轉風向開始賣慘
話人哋cyber bully肖戰
話已經有好多明星自殺 仲拉埋sulli嚟講 叫啲人唔好再鬧
cls連死人都消費

支那新政策話唔可以網絡欺凌，扮慘可以之後同國家舉報，又賺取ao3同人圈子以外既人既同情心，真係好支那人作風，出事就扮可憐

有冇得read only....

自己微博serch 俄羅斯

d支那西無啦啦推肖戰tag上美國trending
d鬼佬完全黑人問號
以為條友係中武肺死撚左

1984 呢本書有講過類似嘅嘢

到時要叫牙連封關

微博一星期可以反了反了幾多次

唔啦 唔知點解上唔到微博

做乜勁? 佢地想美國幫手?

好明顯你冇同支那人對屌過

你覺得佢抄邊套？
利申 睇過好多bl bg 唔覺佢有抄

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

要達到目的 第一步就係推倒大陸網絡圍牆

於終人班人敢企出黎

咪放班生番出黎啦

o2o暴動
線上暴動線下被捕認罪

日撚日微博講兩句就當發聲，除咗俾人噤言之外乜撚野都做唔到。垃圾支那，俾支共統治係well deserved。

乜原來係肖戰縱容粉絲咁做?我仲以為佢係唔知情畀人拖落水添
同佢形容差好遠喎 咁攻心計

點會唔知，禁微博tag，禁微博tag上熱搜，近日又放返啲禁左既微博tag出嚟

依家仲有佢同佢老細新料

Weibobodont

竟然係咁
幻想肖戰鏡頭前就暖男哥哥 一到夜晚就畀金主大大力屌 好刺激

霹靂布袋戲係一定有抄
因為太冷門好多人唔知
但墨香以前係霹靂圈子裡，同成班人一齊做霹靂同人創作
之後佢拎咗人地既idea同句子寫咗魔道
佢以前一齊玩果班霹靂fans就爆左件事出黎
呢個雖然係內容農場，都可以參考下：

搵到一個唔係內容農場嘅講解可以參考下

cls一日冇follow件事 睇返啲人話有寫文嘅人自殺（應該本身都抑鬱）
之後肖戰fans仲繼續屌 話點解死唔去
結果轉個頭自己嗰邊就有fans話自殺
跟住肖戰繼續潛水 見人話應該想過冷河 過一排先出嚟道歉

我睇個勁好笑 應該係鬼佬唔識肖戰 然後佢啲fans英文又1999
跟住佢哋誤會咗中國有個男妓被迫害

同人圈真係慘，俾佢哋搞到ao3無左，抑鬱發作生無可戀，仲要俾罪魁禍首消費屈係肖戰fans，聽講成兩個

依家啲人號召緊如果買過佢依家代言既公司既產品，喺淘寶同間公司要求出返張包郵receipt，聽講啲公司無啦啦出大量收據，稅務局會嚟調查，間公司會頭痕，會計部工作量又會大增

最新花生

無權力者的權力 ，自己都不行動，係唔你用念力爭取自由

無權力者的權力 ，自己都不行動，係唔係用念力爭取自由

搞到件事牽扯到人命真係好嚴重
好多創作者都有出聲講嘢 跟住肖戰啲fans就pm人哋 騷擾人 成件事好恐怖 到而家都唔知道錯

我有睇到豆瓣 嗰度冇咁多fans洗白
見到有人爆而家fans決定低調 會收聲
主力去開啲新ac 然後扮到唔係肖戰fans咁 之後再喺啲post下面扮路人 暗幫肖戰講嘢 將件事扯去成個娛樂圈都有問題 肖戰其實好無辜 啲人網路欺凌咁人哋唔想買佢代言嘅產品就欺凌佢？
睇到我o哂嘴 啲公關/洗白手段咁痴線都有
追星追到好似做五毛咁 仲要冇錢收嗰隻

我覺得支那大部分紅嘅明星多數有後台 肖戰後台好似係騰訊 咁猛料當中肯定唔簡單 啲人都話唔明佢年紀算大演技唔算好又冇咩特別才華(歌舞都一般) 但都畀人力捧 上年支那娛圈最紅最top嗰個應該係佢
啲人話佢有資本力量幫佢造星

有無圖？想睇

佢哋周圍騷擾人搞到好多同人/原耽大佬收山

fans圈子好q多規矩，要聽從啲大粒fans指揮成隻奴隸咁，真係好撚on9，做fans好似信邪教咁，真係好撚似五毛
平時又會做卧底扮其他偶像fans周圍搞搞震，整衰其他偶像個朵

支那人本性就係咁，鍾意做奴隸，精神分裂，成日鬥嚟鬥去，周圍舉報人排除異己

依家俾同人/原耽圈狙擊產品代言，以後仲邊有人敢搵佢呀

佢老細係新麗高層，新麗背後係騰訊，豆瓣爆左佢老細好關照

又做保鏢，又拖手又攬人加拿大

屌笑到仆街

sor啊冇cap低 搵唔返個post

有啲同情佢 咁好彩紅到又咁努力經營個好形象
今次真係有機會玩完
真係水能載舟 亦能覆舟

點解要收山唔好向惡勢力低頭

啲fans今次玩到咁大 回力鏢成咁都唔識醒 真係想幫偶像提早息影
我見有人屌肖戰廢 話佢怕咗班fans一粒聲都唔出 先縱容到佢哋今時今日咁 我覺得講得幾啱 班fans最緊張係你 你乜都唔講 係有心指佢哋幫你做五毛定無意你做人偶像講一句我唔信班fans會唔肯收手
我係明星 呢班五毛型fans真係唔要好過要
但佢代言嗰個olay 好似撐佢撐到底 話抵制佢嘅人少數 即刻畀人屌到飛天

佢老細係男定女我睇人講嗰個係姓于 做埋佢經理人 仲起朋友圈私下屌反肖戰啲人 話人係烏合之眾

佢紅到應該唔係偶然 睇呢個post講 不過好多佢哋用開嗰啲縮寫化名 唔易睇明
但佢公司應該真係用咗好多錢同網軍去吹捧佢
然後畀佢做男一 呢一兩年拍嘅劇同電影都係出名小說改編
明明勁多黑歷史(例如辱女言論) 但可以洗底洗到支那啲人全部覺得佢係完美男神

佢老細係陳道明女婿王力威 有老婆仲好似生咗個女
真係刺激到咁 背妻玩小鮮肉 定根本各有各玩

我上網睇到話大陸一線紅星背後都會有團隊同水軍幫手吹捧佢穩定話題流量
肖戰單嘢發生一星期佢個團隊都故意唔表態係因為享受熱搜第一
但點知過晒火出晒事先跳出嚟道歉 所以肖戰先會畀人追擊
如果係真咁即係變相縱容同默許班戇鳩粉行為

條link開唔到
想知肖戰點辱女?
其實我都好鍾意肖戰 咁撚靚仔係我打J素材嚟

可以試下呢條
佢辱女單嘢應該就咁喺豆瓣search下都會搵到 我見好多post都有整合佢啲黑歷史
我本身唔識佢 食完花生覺得佢同啲fans都好唔掂

男人 仲要已婚唔怪得咁多人傳佢係gay

如果團隊有份縱容其實都幾蠢（我覺得唔多唔少有） 定太自大 覺得同人創作圈係nobody唔駛驚
不過佢而家會驚都係因為肖戰fans on99搞到上twitter 仲要將個波推返畀中国政府 然後畀支那人屌侮蔑國家
佢同團隊根本都冇當過同人圈創作圈係一回事

條友好似好鐘意上熱搜 見到有人屌佢之前武肺好大鑊嗰時 佢都仲可以不停搵話題上熱搜咁宣傳法嘅明星真係冇乜點見

睇曬2個網
劇情上同霹靂似? 唔似我最多話佢抄設定
但其實好多故事都係咁抄設定
似就真抄襲

日日俾人pm騷擾屌柒問候全家，心理壓力太大好慘，好難唔低頭

不嬲啲星既大粒fans都會同粒星既公關團有啦lun(公司請既都唔定啦)，佢扮咩無辜丫

呢啲五毛fans咁有用，叫佢搞邊個就搞邊個，幫自己掃除競爭對手，今次單野都係佢想甩cp標籤，同埋將班cp fans轉化晒做自己個人fans，先去搞9同人圈咋嘛，諗住學以前咁排除異己果套，點知玩大左收唔到科，唔抵可憐，連自己點紅都唔撚記得，反骨仔就係呢啲

我之前回覆你既時候有貼過條豆瓣link，就係講佢老細點關照佢，勁多花生，唔好錯過

佢好似真係gay

不過佢今次真係等收皮

我反對

依家有道牆擋住啲小粉紅糞青咪幾好

比佢哋衝出黎自由世界仲得了？

支那人是要管的

佢好唔似gay 個feel好直
唔好收皮啦 咁靚仔我仲想睇多啲佢嘅戲

同感 我都覺得佢係太睇小同人創作圈影響力
至於熱搜有邊個明星唔鍾意上吖講真

啲fans真係好pk 呢頭喺到話人網絡欺凌肖戰 自己轉個頭就去騷擾人起人底雙標到呢

咁佢條team好唔掂喎想甩cp結果搞到反噬自己 得不償失啦呢次
搞同人圈 如果我係cp粉肯定即刻轉做佢黑粉 有人屌佢做雞做到上岸就殺哂啲嫖客仲燒埋間妓院攬炒全部人 形容得好好

睇咗條link 如果真係大老細走嚟做佢保鏢 咁真係好古怪 仲陳道明女婿喎 佢都有份拍慶餘年 跟出跟入做到咁明顯真係唔驚佢外父老婆知道咩
兩個係咪有路冇確實證據之前佢應該死都唔會認 同埋啲人話都驚炒車 會畀啲fans拎嚟講網民造謠網絡暴力咁 之後就可以順勢賣慘

肖戰半夜冇啦啦del ig pro pic
微博有人話佢阿公死咗 del頭像係悼念佢 洗白肖戰話佢好慘
然後佢公司即刻跳出嚟話係俾人hack咗ig
有人估應該本身係想借del pro pic暗暗賣慘 點知即刻畀人質疑話點解肖戰上到ig 話佢翻牆 仲要唔好彩呢排支那淨網 翻牆會畀人查水表於是公司即刻仆出嚟補鑊
我都唔信係有人hack囉 hack佢ig會淨係del頭像？亂碼都唔po下唔合理囉
仲有人話 twitter啲鬼佬之前以為佢篇聲明講隔離緊係因為中咗武肺 而家佢pro pic黑咗 啲人可能會以為佢真係中武肺死咗cls

咁我就放心了

係真心既感謝黨

睇返佢以前啲微博黑歷史，佢講嘢好八婆feel，有個同疑似同男友既網址
又會用佢哋國內gay圈啲術語，佢以前果隊組合都好多感情瓜葛，俾隊友啲fans串佢係婊同叫佢贊姐/姨

佢咁靚仔都係整容姐，收皮就j第個，佢哋好多男星都整容整到好靚仔
巴打係腐男定gay？就嚟又有新耽改劇上，羅雲熙都幾靚仔

支那人好多人個心都勁惡毒，唔鍾意既野就要消滅毀左佢，日日搞批鬥，連自己友都可以搞，之前有個cp fan係酒店員工見肖戰住自己間酒店，就送野畀佢，唯粉唔鍾意cp fans就投訴酒店搞到個女仔無左份工，連啲fans都係反骨仔，唔係cp fans佢會咁紅

老細拖手果下都極之耐人尋味啦
睇評論有人話佢係紅三代，唔知係咪真
依佢哋國情，有錢人有幾可會無情人？

企鵝入股大老細間公司畀左百幾億但有協議，呢三年要賺十幾億返嚟，間公司得肖戰紅，呢十幾億要靠佢賺，唔保唔得
賺唔到就要回購返企鵝買左既股粉，嘔返幾十億出嚟畀返企鵝

但呢單野得罪二次元，令好多有課金企鵝game既人要開收據，仲要一蚊一張咁開，每張收據公司要包郵寄返畀啲客，成本都成三，四蚊張
企鵝真係多得佢唔少呀

唔好呀!!!!!佢地應該永遠留係長城度

Exac7ly

True

始終支那人都係要圈養，我怕佢哋接受唔到事實一係就自殺一係就繼續做粉紅。

我淨係J佢個靚樣 冇咁深入了解佢 巴打好似好熟佢咁
我都覺羅雲熙超靚仔 但好似冇咩主角相咁

呢篇文好中point
班fans連自己教授都敢舉報 仲屈人哋學術造假
篇文講到佢哋惡過紅衛兵 因為紅衛兵係以為自己舉報係做緊好事 但肖戰fans係明知道舉報會對人造成打擊傷害先突登去做
佢哋係專針對異己 然後老屈一個罪名 之後再吹到有咁大得大去舉報
支那啲人收到大量舉報就查都唔撚查就處理（如果香港處理黑警係咁就好）
仲識用啲官方媒體帳號暗幫肖戰洗白 公器私用成咁都得 條友到底有幾多fans

我覺得如果confirm到個男人係老細 已經好難澄清 講真邊有大老細會跟自己旗下明星做保鏢自己有頭有面仲做跟班 娛樂圈應該搵唔到第二個
明星做情人係唔少見 但做已婚男人嘅同性情人 仲要咁明顯 真係未見過

點靠條友賺十幾億啊 睇過佢啲作品 做主角紅啲嘅就只有陳情令 誅仙部電影畀人鬧到飛起 話劇本爛佢造型柒演技又差今次單嘢之後啲劇都應該被人抵制 仲要武肺停哂工 賠硬都似啦
而家豆瓣開發票變咗敏感詞 會search唔到 個團隊真係有錢 但剩係識block鳩哂嘢 解決唔到件事十足支那政府

陳情令拍果陣留意過一排，知道佢個cp係假既就無再留意

依家支那入得飯圈既fans都係一擔擔，其他人既fans都唔好得去邊，只係呢班廢蝦今次一次過辣着太多人先反噬，洗幾多錢都喺社交媒體都平息唔到眾怒咋

佢老細親手捧紅佢，又一齊開工作室，出席活動做埋保鏢，仲要親密到拖手，我見有啲評論都幾好笑，話老細都幾型，搞到真既金主文

尋日有風聲話啲fans喺twitter澄清封網係支那做，加埋今次單野鬧得太大，已經俾政府留意到認為佢哋fans管理不當要佢引退，唔知係咪真

但個金主有老婆仔女gay唔係問題 金主都算 但一個騙婚一個做第三者真係唔掂

引退又唔似 佢個團隊fans仲係不停幫佢洗白緊喎 個個都扮路人話肖戰好慘但click入個ac全部都係fans
見佢有個代言預售銷量仲係爆哂 今次應該幫佢整到好多fans變死忠

娛樂圈大把呢啲老細包仔包女啦，都無咩好出奇

佢哋唔知點解唔將單野傳出國際，寫投訴信畀啲牌子外國總部，話佢代言人啲fans打壓創作，代言人歧視女性種族歧視都夠收佢商業代言收皮啦

扮路人我都見到，喺到9up作為路人覺得佢無辜，好同情佢，要路轉粉
銷售量爆係咪講緊唔知咩果粒，聽講啲fans一箱箱咁買

好多人話唔想好似肖戰fans咁將舉報當成武器
咪剩係開發票抵制唔買
不過好似有人搵迪士尼 因為肖戰fans統稱叫小飛俠 加上肖戰之前做設計好似有抄小飛象有爆料話迪士尼已經查緊呢單有冇侵權
好抄唔抄抄迪士尼

多得呢班fans 啲代言品牌先企硬撐肖戰
其實都合理 因為普通人就算鐘意食/飲/用都唔會幾十箱咁買
但啲fans就為咗偶像銷量有幾多買幾多
商家就係睇中呢啲利益
條友如果可以翻身都幾恐怖 證明資本/利益大於一切

點會唔舉報，只係搵唔到位入佢咋，喺支那青團微博下面見到啲人舉報佢啲fans喺twitter將粉圈上升到國家層面

依家又好似話佢啲fans購買力唔掂，課金改命失敗

佢哋背後係企鵝，企鵝啲課金金主就係二次元，得罪晒啲客，今次收唔到皮將來都會走下坡，佢又唔係有實力，要演技無演技，唱歌又唔掂，而家已經成三十歲都係等被淘汰

但我見有啲真係好左膠，講明叫人唔好亂舉報
而家好似有fans開始指控同人圈嗰啲都不停舉報人
唔知係咪想老屈 拉埋人哋落水(新公關技倆
同埋好多肖戰cp fans同個人fans一齊幫手洗白
但當初唔係個人fans舉報cp文咩 咁都仲frd到

唔多見有話購買力唔夠喎 有埋cp fans加持 點會唔夠可能想賣慘 等啲fans買多啲

好多人話正常等下一套bl劇一出 肖戰就會flop 而家只係自殺式提早flop佢衰在急住轉型唔想同cp捆綁 其實只要再等下就可以自然解綁

如果係喺外國唱衰自己國家，可能會被支那人屌賣國，同埋可能會奶野畀政府搞，所以先唔敢
但如果係舉報畀支那政府，有位入佢哋都會做，偷偷地做姐，點會咁乖聽人講，佢哋又唔係fans要聽大粒fans指揮

舉報呢樣野佢哋就唔反既，不嬲都屌班廢蝦不滿就舉報個作者，而唔係走去舉報個平台，搞到ao3 ban左先會犯眾憎

啲cp fans都唔想佢收皮咪要幫手洗，cp fans依家仲話寫文果個係同人大佬嚟唔係cp fans
喺淘寶買既銷量係有得睇既，我今日見到有三樣產品每樣得千零二千件
我同你睇可能唔同產品

好似話啲cp fans好難轉化先諗住暴力解綁，急住轉型係因為佢就快有套偶像劇上

我見到好多都係反舉報 然後話爭取創作自由（捍衛埋肖戰篇cp文同個作者
咁呢班cp fans都幾狗 同幫手產出嘅人割蓆 同唔妥自己嘅人合作件事過咗分分鐘畀班唯飯清算
我冇咁仔細上埋淘寶睇我見到有人話其實有錢嗰班係cp fans 唯飯好似唔多肯洗錢落肖戰身上
其實咁想解綁咪叫肖戰大大聲屌柒cp fans囉 又想解綁又想佢哋繼續支持

呢個post好笑到癲 整理咗外國人點誤會肖戰 例如以為佢因為疫症冇工開走去做雞 結果染上武肺死咗 仲有啲肖戰fans喺twitter推#Welovexiaozhan 十足之前啲鬼佬悼念kobe 推嗰個#Welovekobe咁 仲要ig轉咗黑icon 今鋪水洗唔清 好多鬼佬當肖戰病死

你講緊佢哋反舉報係咪指創作？
我見之前黑左自己ig icon單野先有人話佢翻牆犯法要舉報佢(工作室未出稿話被hack前)
同埋佢哋想舉報佢啲fans喺twitter既賣國式澄清係將娛樂上升到國家層面

佢靠bl劇紅，大部份新吸fans都係腐女，腐女人多購買力咪高，但啲護膚品一樽三百幾蚊，都唔係人人都洗得起錢都無計
俾人笑佢哋課金改命失敗，好似果啲幾蚊盒既自熱飯，先多人買得起咪好快賣晒，可以拎嚟打飛機

佢喺twitter真係堅好笑，話佢俾政府迫害/政府ban左ao3
佢啲fans驚依家俾人舉報翻牆犯法所以唔敢走上去ig澄清

我係指有啲人係反對「舉報」呢樣嘢 佢哋話唔會亂咁舉報肖戰 費事畀人有位入話佢哋同肖戰fans一擔擔
加上好似有人舉報咗陳情令喺b站啲剪輯 跟住啲fans就不停話成件事已經變質 反肖戰啲人冇哂理智 明明話保護創作自由但又走去舉報人條片 （但我覺得呢單有點伏 似set咗個局

ig應該本身係想配合肖戰外公死咗單嘢賣慘 點知算漏咗翻牆 先搞到工作室要衝出嚟話畀人hack 正常hack明星ig都唔會剩係搞icon啦 呢個公關炒得 條橋太蠢

我都見到有人話應該集中狙擊肖戰fans濫用公權力 抹黑國家 而唔係死咬創作自由 正正就係因為反肖戰啲人冇組織 都係自發性反佢 所以反而好難集中火力

唔怪得真果粒賣得快 護膚品點幾箱幾箱咁買啊
我見照有fans幫佢澄清 但啲英文屎到冇眼睇 唔講好過講分分鐘就係因為呢啲支那式英文澄清鬼佬先以為肖戰死咗

b站舉報單野有兩個版本，即係你講既就係廢蝦扮227(ao3平台使用/支持者)啲人去舉報，再嫁禍畀227啲人
另一個版本就係，廢蝦扮227既人話所有乜站物站被舉報到下架既野都係廢蝦做既，當啲人發現唔關廢蝦事之後就會同情廢蝦，覺得227啲人欺人太甚
佢哋班友真係好撚痴線，宮鬥咁

裡面好多肖戰啲花生食，佢啲fans掃完啲自熱飯賣返出去，個博主一個鐘前出po話估唔到有二手飯，笑到pk

咩料啊轉賣二手飯真係唔肯洗錢落肖戰度

做fans做到變五毛佢哋好鐘意扮其他人（尤其係扮路人）幫肖戰洗白
做fans都唔敢光明正大咁認 好on9

佢團隊封咗好多微博嘅話題 全部都係肖戰同佢fans做過嘅衰嘢 種族歧視、辱女、用官方帳號洗白
cls公司 講真話都封到 真係想隻手遮天咁 微博又賤格 肯畀錢就做嘢

社交媒體幫手操控輿論，又無新聞自由，想點講大話屈人都得
誅仙播果陣啲影評人唔敢講佢演技差因為會被舉報

twitter search佢個名已經同gay連埋一齊，227啲人笑佢啲fans賣國式澄清又唔識英文亂嚟，搞到幫佢出櫃，點解可以咁多笑料

佢哋已經寫緊英文投訴信畀啲國際牌子總部，投訴佢種族歧視同性別歧視

啲fans勢力大到咁而家應該瘋狂反噬我見b站都多咗人出片屌佢(啲人開始敢講真話 以前連名都唔敢打只會打拼音縮寫 怕fans search到)但同時都好多人出片話肖戰好無辜想將個波推哂畀fans

啱啱睇話今晚estee lauder賣嘢 仲要搵呢排好紅嗰個李佳琦賣 好明顯見到銷量去得好慢 仲勁多人喺直播話抵制肖戰
完全估唔到件事會發展成咁 晨早出嚟道道歉咪算囉 咁自大結果自己收自己皮而家就睇肖戰啲後台夠唔夠猛頂住 有人爆料話有選秀節目會繼續搵佢做主持

啲fans有後台撐用錢控制輿論想郁邊個就郁邊個，真係好符合佢哋國情，其他偶像fans平時做既仆街野都唔少，總之支那既fans圈都好噁心

e.t.促銷賣唔去，啲fans仲出嚟9up話係因為第二輪賣先去得唔快，想昆人

以前個樣真係勁樣衰

支那啲明星咁多個樣都係假既，無實力得樣啲fans仲咁死心塌地鍾意真係好可笑

佢整咗好多地方好多fans話佢係減肥先咁 我想問點減先會下垂眼變成大雙眼皮佢以前個樣好似好黑仔嗰啲倒霉相

我覺得啲fans圈好似邪教 不停洗腦 操控你去做各種事咁樣追星睇到都覺得慘 一啲都唔會開心 日日就係同人嘈 然後集體舉報
李佳琦咁識sell都賣唔去真係好大鑊 仲見到人話好多fans買完退貨 搞到et淘寶店畀人扣分

係囉 如果有實力我都明點解追佢 但佢真係越睇越唔掂 微博好多「路人」話圍觀呢件事覺得肖戰越睇越靚仔最終決定入坑點解我完全冇咁嘅感覺